我搵唔到路了

真係太黑暗
當冇曬希望
冇曬正義
冇曬善良
我唔知可以點行落去
我唔知可以再搵啲咩作為活下去嘅依据
我好辛苦
好孤獨
唔想影響到身邊嘅人
我一路都飾演一個完美 樂觀嘅人
但係每晚每晚自己一個嘅時候都會崩潰
我有試過尋求幫助
即使知道傾訴未必可以改變啲咩
起碼我真係有試過搵下其他嘅路
可惜
無數通所謂24小時熱線
響到最後都係唔會有人聽

我知
呢個世上每個人都有自己嘅苦惱
呢啲時期好多人都活得好辛苦
邊個仲得閒理其他人
突然覺得竟然想依靠其他人嘅支持
而活下去嘅自己
真係好可笑
我係一個對世界根本冇任何意義嘅存在
唔想再無謂咁不斷面對痛苦

唔係輕生，而係將一切睇得太重
唔係選擇放棄所有，而係因為唔識得放開
唔係唔重視生命，而係太過重視
唔係一時睇唔開，而係睇得太透
接受唔到 承受不了
世界太多嘅黑暗，太多嘅邪惡

已經翻唔到去
細個對世界充滿好奇
覺得一切都好美好 充滿希望嘅純真時候
可能係個世界變左質
更可能只係因為自己長大了
喺咁樣嘅世界
我再搵唔到屬於自己嘅位置
佢唔需要我
而我都好討厭佢

所以

撐住啊手足

未完架

有我地呀手足

我地仲要喺煲底相認架

手足，搵個朋友吐下苦水

停下唔睇新聞先，我有一排都咁

辛苦你了 我同你第個世界見

黎明嚟之前嘅黑暗，係至撚黑暗㗎
雖然而家好撚黑暗 但我地一齊堅持落就可以一齊見到光明

我知你好痛苦
我明白
係呢度講啦
講晒就舒服啲喇

依据？

就算24小時熱線冇人聽
我地連登仔一定會24小時覆你
唔好就咁走左去

做下投資，打份7仔，平時打下機約下fd，都夠退休啦，想玩咩咪玩咩，想試咩咪試咩，點解下下要死

唔好離隊呀手足
可以失望但不夠絕望 一齊撐落去

點都等到9月9啦
你唔想睇下美國國會會做咩咩！
我地一齊捱落去啦好無

巴打 死之前諗清楚呢個世界仲有冇野你係想做或者有人同事值得你活落去 如果有請幾痛苦都要屋持

如果真係咁生無可戀 就算真係尋死 都搵班高官 黑警一齊死 至少名流青史 但你要記住一樣野 從來冇人知死咗會係點所以活在當下先咁重要

求下你真係要堅持

手足你有我地,幾難都一齊行架嘛,終有一日,煲底相見.

留返條命先 , you are no alone

巴打做下其他野分散注意力先啦唔好諗埋一邊
一個都不能少

贏唔一定要e家,但e家放棄就係一定輸.
而且場仗咁難打,真係需要人..一個也不能少.